(台測)鴉 -KARAS-

睇清楚時間幾點播
暫時用住SKLIVE睇先

《鴉 KARAS》的故事描述了一個充滿妖怪的虛構新宿裡，一個名叫乙羽的人與新宿的事。乙羽是一名「鴉」，就是由城市（由百合音作為城市意志的代理人）所認可而成的一個強大守護者。在故事裡，前任的「鴉」——迴向，意圖控制他以前保護的新宿。而乙羽和其他妖怪以及其他的「鴉」則試著對抗他..

8 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸